有個on9買完lan線發現唔夠長，求解答

是咁的，買左條10米 CAT6 ，拉到入房先知唔夠長

打過去問叫我加個駁頭駁條5米就得，想問會唔會因為駁完會慢好多如果得返700-800mb我都ok

利申1000mb入屋

駁做10+5
換做15米

用cat 8 啦 仲cat 6 岩岩放出嚟

有冇IT人士幫樓豬指點迷津

唔會 除非你個駁頭/第二條線有問題

見人地話Cat 6夠用啊嘛

差幾蚊

即係只要一樣係CAT6就冇問題？

問過樓下電腦鋪個老闆話會減左速

睇你用邊間 同要唔要經wifi

總之每駁一次頭就會慢少少少少，基本上感覺唔到，除非你個頭夾到西晒

買過條x2

換15米啦
我用緊30米cat 6速度正常

拎去加錢換

本身1000mb出到黎係得700-800

CAT5e已經足夠

人地唔撚收返

下次買果陣問清楚有無得換長是常識

不過你自己唔量度左先係你問題

建議你買返長，唔好駛線

用用下會好易斷線
唔建議用
每次斷線 都要搞下個接駁位
如果你覺得OK 你可以試吓

有冇咁慢
我pccw 1000m 出到94x

我度9米 諗住10m ok
已俾老豆話傻仔ed

完全睇你用咩方法駁

如果用料正常，駁線基本上唔會影響速度
但影響的會係耐久性，駁口耐左(以年計)有鬆脫氧化問題就麻煩

無可奈何要駁的話，唔好用豆豆駁，想耐用，正正經經一面打個RJ頭，一面jam個RJ module插埋，之後用索帶卡實個頭同module以防斷脷，再好D就用熱縮膠包住成段駁口

買過條囉 咁都要問

電鑽幫到你

換15m

On9

正常線材點會因為咁而慢左
唔該用返D正常大牌子線

頭/骰仔唔好貪平，黃金好多假AMP/commscope/3m

樓豬已放棄做環保左膠決定換返做15米感謝各位巴打慷慨解答

樓豬係乜9都唔識既
所以個一百幾十當買個教訓

搵多樣野10米夠長駁咪唔晒浪費

30米內都仲要睇signal degradation的話就咪撚用果隻線啦

用來駁正常1Gb器材(非PoE)，80米內根本唔應該要去諗到signal degradation問題

好在唔係一千幾百

On咩9，講真你又唔信，你唔識就咪9答啦，每駁一個頭就點都會有損耗

1000m幾錢左右？

之前誠仔細仔個間 三年170左右

換cat girl

200$左右，睇地方，有d街霸可以再平d

所以話IT狗成日比人當19黃金sales....

我叫你收聲啊 死白痴

有限錢姐, 上網平賣睇下有冇人要lo
不過lan線呢d真係好平

呢個世界有google,建議你試下用

本身諗住要200-300 點知唔洗100 打左個突
真係好平

全世界用緊cat9啦喎

學術交流 大家唔好鬧交
樓豬最撚on9 ok?

駁隻switch/router再駁一條入去

咁仲慢啦

買過啦又唔係貴 就算switch 差小小影響唔大

Lan線都唔貴 攪得黎買過條長既仲抵

我都唔想佢無啦啦起晒槓利申識用光纖接駁機所以知少少

有 repeater

唔好駁
換過間屋好過

冇錯 一百幾十
同女女食飯一餐都唔止

只係環保撚上身唔想浪費+lazy af 唔想再出街買

多隻香爐多隻鬼，日後又多隻switch同火牛有機會壞，又要用多個電位

我都想

買個接頭咪唔洗火牛囉

其實我無反對駁，只係要駁就唔好hea用豆駁

你覺得平就買過條
真心唔係咩貴野

咁都上熱門

樓下條友俾左舊野我 兩條線一人一邊 我怕出事

其實只要個駁頭唔係支那牌子造料唔太差就得
不過又要顧個頭入唔入水入唔入塵 好似你而家買過條再長無咁多野煩

lan線又唔係貴,買過條啦

放過啦
唔會因為啲咁既reason去馭線

搵個 I-Joint 接多條短嘅 CAT6 patch cord.

我都係咁 攪咁多野仲煩 最後我都係買過條cat8

Cat5e 都已經夠
利申：用緊Cat6a

其實十零米線用Cat5e/cat6
一條過定駁埋兩條分別都唔會好大
不過駁呢始終要考慮之後會氧化或者自己戇鳩整鬆等嘅問題

2手賣返出去環保啲

買過都唔係好貴

味係理論上只要唔係九曲十三灣 屈得太盡
拉到一百米都冇分別
線接線就重易出問題

7xx同9xx都分唔出有咩分別嫁啦

網上爬同HKBN都係800幾

我網上行 1000m先似得200m fuck

咩cpu
我之前用i7 4790k都係用唔盡

this?

唔好呀，哩隻黃骰大伏伏伏伏來，耐久問題

一面打頭，一面用module會穩好多

膠post

直接買一條
反正唔係貴

廢事搞咁多野

咁500m得啦
同7xx都分唔出有咩分別

到最後56k已經足夠

買過啦。認真的..

可以睇台灣呢個Youtuber
第一條睇料既分別
第二條睇點整module (好麻煩)

到底誰才是網路線延長最佳選擇？｜實測→UY端子 v.s RJ45轉接頭｜【弱電通】

網路線不夠長｜延長網路線教學｜電腦移位必學｜禾我一起DIY EP.12【弱電通】

好多時唔會用兩面jam線果隻，因為過路箱無咁闊比你收

人地一卷咁賣，要幾多剪幾多
你要人地剪9咗10米之後退返條線俾人？
人地用膠水痴返落卷線到呀？
你不如試下每日企係人地鋪頭門口等，等到有一日又有個客買10米，到時你原價賣俾佢咪得lor
俾錢之前confirm個長度，開咗料之後就無得退錢

而且 module+rj頭 隨手就有（我認我懶）

幾時都係買長多幾米自己cut，點會買到咁盡

加小小錢上cat10

買條15m

條10m 斬件自用得唔得

你叫樓主搞咁多野, 不如買過條線好過

i7 6700
關CPU事？

連wifi唯一選擇

關
下載速度愈快愈扯cpu
4790k用1000m係steam down game 直接100%usage

換咗3900x輕鬆晒 上到9xx m

要快就用返獨立chipset的lan card啦

我而家底板隻lan卡食到2.5G lan

萬七咩 買過條仲好啦
會仍住有問題咪仲煩

用咁AM2 3600，Cat5e
都去到9xx

我幾箱 cat5e 任拎...
你住邊

6c12t夠做

買過條啦 好平
用i joint
會氧化生鏽
最好就打豆

Pro.

Exactly

不過駁頭有問題真係好常見

咁都可以走上黎問

買過條仲好啦 反正都要洗錢
你諗下如果之後有野壞變做三個風險(A線 駁頭 B線)
最後你又咪係要換過條

其實冇太大分別

56K已經足夠

lan線同橡筋一樣有彈力 拉長佢就得

咁有錢 仲貪個幾蚊.......
買夠20米啦

你都要返去買條5米加個頭 不如直接買過條15米啦

14.4k已經足夠

換條線/加條線都有咁多討論？
一係買過條長嘅，Lan 線唔過一百米唔會有問題，當然有人話Cat5e唔好過30米
一係買多條駁長佢，但要買返同類線，而且要買個RJ45接駁頭，亦有隻係一邊公頭一邊母頭，一條搞掂。
我自己就係由廳入房拉咗條15米Cat7。但點都好，唔建議買偏線，因為容易斷！

Cat5e路過

應該唔會，線材一樣係銅線

cat6正常拉100m都行到1000mb 駁個接頭雖然唔合規格 但自用應該唔會有問題

cat5e 速度正常

自己放線，自己打頭！

唔會

買過條15米

10米果條留返黎吊頸

原來大家都咁落後，我都用咗cat11 幾年

入牆lan線面板再駁長插router/電腦會唔會慢？

咁長拉到地下咪好易仆街咯，又唔美觀

冇咪買過條有乜問題

dllm一條cat 5e 30米都係1舊水，
度尺屎都算，買又唔預鬆啲，
你真係一個死窮撚

屌就算而家大家同你講駁完唔會變慢你都係心囉囉覺得會布影響嫁啦。買過條忘記左件事啦

你本身拉成10 米都已經慢左啦仲計咩較

樓豬識用骰仔同打頭就唔會係到問啦
叫佢買過條好過啦